Trump爺 崇拜區🎺

講得出 做得到 真男人👍

好僧佢個衰樣

肯對自己政綱找數既真男人

😁

Trump爺今晚再還擊🎺

睇錯你 竟然拜d咁嘅人
失望

侵b！搞唔到港樓

侵主席是熊軍心中的紅太陽

唔好自認熊軍呀！

佢係美國牛軍，只要對美國經濟有利佢可以同任何熊軍合作

法國侵爺真係衝住香港而黎

佢好識睇時區9UP 搞撚死亞洲個市

次次張圖都睇都笑
佢痴線得嚟好認真

不過係罰就罰全套啦
唔好再華麗轉身
呂布身手都冇用啦

佢應該好想港股同美股分開行
美股向上 港股走資向下